中國有說唱？ migos？

乜9都唔俾講，
嘻哈？嘻嘻哈哈就有